發現"有撚用咩 拜登都上台啦 XXXXXXX"呢句野岩用黎回覆所有post

EG: 澳洲總理莫里森（Scott Morrison）因中國外交部發言人趙立堅日前上傳一張「澳軍持刀威脅阿富汗少年」的圖片 , 要求中國道歉

你地就回覆 : 有撚用咩 拜登都上台啦 你地估呢位澳洲總理仲唔奶返共扮死狗咩

有撚用咩 拜登都上台啦 係連登開呢個post做咩